反向ETF問題

見啲反向ETF eg SQQQ都係揸正倉，
咁佢其實係點對衝？

如果預期個市一味跌，例如： 有100% QQQ，入15%總金額SQQQ，可以大約hedge 40幾% 損失。

依？有人問反向ETF, long 得
多謝樓豬

我又唔係叫人買

lindex都唔識，好打極有限